LMouCl Down (27,132)
LMouCl Up (27,132)
500
Tab
Tab
Tab
Enter
500
Tab
Tab
Enter
500
Enter
1000
Enter
3000
LMouCl Down (320,60)
LMouCl Up (320,60)
LCtrl Down
A
LCtrl Up
10
@http://chat.shalove.net/PreMakeRoom?guid=ON&genre_key=tel
Enter
3000
Tab
@風太
Tab
Home
PageDown
PageDown
PageDown
↑
Tab
Tab
Tab
Home
PageDown
PageDown
PageDown
PageDown
↓
Tab
@【Skype/kakao/LINE】【猥雑談】【30代くらいのﾏｿﾞ人妻さん】からかわれたりｲｼﾞられたり、焦らされたり言葉攻めされたり…旦那さんにも内緒だけど、実はﾏｿﾞの気があって…暇でそんな性癖を持て余してる人妻さん、お待ちしてます＾＾よければ軽く雑談、猥談でもしませんかー？【こちら都内の大学生です】
Enter